赤納粹六大罪証：要令全世界認清中共係個威脅全球嘅納粹政權

(手動傳)

國際上好多人都未明香港人係對抗緊咩，如果佢哋明白中共係個對全世界都有威脅嘅納粹政權，咁關注局勢就唔止係出於道義，而係有必要，會喺總統選舉同國會辯論中討論。
9.29嘅「全球反極權行動」，希望各位手足可以準備定赤納粹惡行嘅多國文宣 (特別係英文、德文) 。到時表達五大訴求同追究警暴固然重要，但更加重要嘅係講明點解每個地球人都要警剔赤納粹政權，並令各國政府有所行動。
歷史人整理出「赤納粹六大罪証」，同埋表明值得國際社會正視嘅原因：

中國政府實際上已經行緊「國家民族社會主義 (National Socialism)」，亦即係納粹主義。好多學者都指出，喺一啲方面執行上: 中國特色社會主義 (Socialism with Chinese Characteristics) ＝國家民族社會主義 。
1930年代時西方民主國家對德國嘅國家民族社會主義冒起坐視不理，最終引發第二次世界大戰。當年納粹德國先同奧地利合併，再從捷克斯洛伐克手上掠奪有德裔人士聚居嘅土地，之後再索性佔領捷克斯洛伐克。期間英國首相張伯倫用綏靖政策 (Appeasement) 應對，一直默許暴行，甚至簽訂「慕尼黑協定」去容許納粹德國嘅部分侵犯行為，最後自身難保。今日，世人唔可以再重蹈覆轍。

赤納粹政權好多方面同納粹德國早期相似，有以下六大罪証：
1. 種族集中營
[納粹集中營喺二戰高峰時曾關押75萬名猶太人、少數族裔同異見人士，另外亦設有死亡營作「最後手段」。]
「新疆再教育營」已經關押上百萬名維吾爾人，營內要維吾爾人接受愛國洗腦教育、全天侯受監控、禁絕宗教活動…直至証明思想已經「修正」先可以出營。另外亦處決異見人士（包括大學校長）、強迫維吾爾人同漢族人通婚、限制宗教活動。
赤納粹政權已經開始將香港示威者形容為「極端分離主義份子」同有「恐怖主義苗頭」，形容詞同新疆一模一樣。佢喺新疆開「再教育營」，難保將來唔會用同樣嘅手段對付香港人。

2. 全面監控人民
[納粹德國用大量秘密警察同其他方法全面監控人民。]
新疆政府要市民於手機安裝監控軟件，又派大量基層官員同維吾爾人同住。而喺中國其他地方，政府用社會信用系統同其他手段監控人民生活嘅每個細節，被發現有「不當行為」嘅市民會被限制更多權利。最近又有喺學校內用AI監控學生行為，要學生戴上智能頭套去等AI分析係唔係用心聽緊書。

3. 領土收復主義及擴張主義
[納粹德國以收復歷史上曾屬於德國嘅土地同埋保護當地德裔人為由，吞併鄰近政體。之後又以爭取生存空間為由，入侵其他地方同建立傀儡政權。]
赤納粹政權多次表明要收復台灣，甚至提出武力攻台。而好多中亞國家亦因債務問題而被赤納粹政權操縱。

4. 打壓異見人士
[納粹德國關押並殺害大量異見人士，包括共產黨人同社會民主主義人士。]
赤納粹政權每年以煽動顛覆國家政權罪同其他罪名拘捕大量維權人士，包括諾貝爾和平獎得主劉曉波，並有李旺陽等維權人士「被自殺」。而香港自六月以來已有1500人被捕，當中包括大量濫捕個案，亦有好多人於被捕後被施以私刊。

5. 納粹經濟模式
[納粹德國主張由國家主導經濟活動，佢容許有私人財產同市場競爭，但私人企業必須對政權忠誠，並要求企業執行國家任務，令私人企業成為政權嘅延伸。]
赤納粹政權自改革開放後實施「中國特色社會主義」，其中喺經濟上容許私人財產同市場競爭，但亦經常動用企業執行國家任務。騰訊內有超過一萬名中共黨員，其他企業如華為、小米、阿里巴巴亦有大量黨員。好多失勢或無咁聽話嘅富豪已經相繼入獄，包括曾經嘅首富黃光裕，甚至有人「跌死」。而馬雲、馬化騰近日亦被迫交出權力。喺香港，又有國企同中資公司以高價購入大量公司股權同物業，進一步控制香港人嘅就業機會同生活細節。

6. 極端民族主義
[納粹德國以極端民族主義治國，用教育同宣傳灌輸極端概念，包括入侵其他民族的正當性。]
赤納粹政權從教育同宣傳方面入手，煽動國民參與反日、反韓、反美等行動。網上「帝吧出征」嘅行動同去到外國宣揚民族主義嘅活動就係最好嘅証明。

可能你會問，上述嘅好多嘢都唔係發生喺香港，點解要幫手宣傳？因為：

1. 香港同佢哋都係面對緊同一個赤納粹政權
2. 以上地方之中，香港相對仲有新聞自由
3. 目前世界新聞嘅焦點喺香港，香港人表達嘅訴求比較易有國際迴響

國際上好多人仲係唔明點解香港人要用各種手段抗爭，我哋就要六大罪証去表明赤納粹係全世界都要關心嘅事。要令國際上嘅人明白，唔可以重覆當年張伯倫嘅錯。

同我推爆佢

英文文宣！

這個需要英文版

push

推 幾有意思

推

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命